721元朗影片整理

可能已經有人做緊，無就當開個頭，
因為過咗一晚啲片喺個Facebook Wall上面有啲亂，
想集中返啲Facebook, Youtube等等影片，幫下文宣、搜證、搵老豆、方便Share畀人
請大家喺呢個Post貼返晒尋晚啲片，最好提供簡短描述方便我分辨同整理

已整理嘅會集中更新到以下呢條連結方便大家睇返，

暫時會加返啲中文描述，如果用字有咩唔啱請回覆提點，同講返有冇影到施襲者嘅樣
後續可能加返晒英文描述，方便外媒

如果真係無Account就Email去hongkong201907@gmail.com

推